反國歌法示威三男原分兩案 控方今申合併兼增襲警罪

警方於今年5月28日反國歌法示威中拘捕逾300人，當中三名男子被控堵路、非法集結及襲警等罪，分兩案起訴。案件今在九龍城裁判法院再訊時，控方申請合併兩案，並針對兩名被告新增一項襲警罪。主任裁判官嚴舜儀應辯方要求，將案件押後至12月2日答辯，其間批准三人繼續保釋。